有冇巴打拎左自動波私家車牌後再考番棍仔van牌

又係你
成日攞個棍van牌黎自high有意思咩

你個名

仲要考自動波先考棍仔

好似我一到18歲考26 46棍全部1 take pass

19歲甩埋P先講野啦 咁都拎黎自hi

Wow

19歲甩p係人生大贏家

成個post 都係精